區家麟 - 一直在喬裝的林鄭月娥

聽林鄭月娥的秘密錄音流出，大家都聽得出，她一直在喬裝︰

林鄭一早知道自己要聽命幕後黑手，卻一直在喬裝是自己作主。
林鄭連辭職都不能自主，卻喬裝香港有高度自治。
林鄭很清楚自己只服務一人，卻喬裝自己要向中央政府與香港人負責。
林鄭是施虐者，喬裝自己是受害者，喬裝無辜，仍然認為自己輸給「propaganda」。
林鄭與警隊苟合，警棍亂打催淚彈放題布袋彈射頭，卻喬裝'appeal for love'，喬裝說「愛」。
林鄭一手製造了香港浩劫，錄音中說「尋求原諒」；留意，所謂請求原諒，只對商界說、只對中央講，不是同香港市民講，各位千萬不要表錯情。
聽林鄭月娥是日的「錄影講話」，繼續喬裝。

拖了三個月，林鄭終於說「撤回」條例，喬裝這叫善意，不知今夕何夕。

錄影講話，林鄭力數香港變得「陌生」，又話震驚又話傷心，喬裝自己是旁觀者，喬裝置身事外。

堅拒獨立調查，加插兩個自己人入監警會，喬裝回應了訴求，喬裝好有公信力。

繼續縱容警察發狂暴打，對無理解僱白色恐怖一句不提，想喬裝和解，扮對話。

一個信譽破產的政府，喬裝聆聽民意。林鄭一早知道自己與整個政府已經玩完，卻喬裝在管治。

三個月來的汗水與血淚，才換來「撤回」二字。林鄭喬裝，也希望其他人一起喬裝，喬裝警隊好專業、喬裝團隊很能幹、喬裝兩制很圓滿、喬裝香港很正常。

以為電影情節，點知就發生係香港

各地區連儂牆要人，文宣大量要人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少使用八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05